Apple family sharing payment 問題

有無手足用緊?
如果我唔係family setting 既 organiser
我要買野係咪一定要經佢手?
平時買野係咪用唔到自己cr card?
仲有apple pay點計?

我同我老婆用緊
我係organizer，佢買app都係用我張卡俾錢

唔可以財政獨立?
咁APPLE PAY點計
有無方法買apple都係分唔用credit card買

Apple Pay 分開㗎